獨撚研究入 【大陸斷水 香港怎麼辦？深入解讀香港水資源，歷史、種類和未來發展方向，東江水入港與兩地政治糾葛

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

d屎水天價
直頭貴撚過新加坡人地自己淡化.....
笑撚死
港豬肯獨未
維尼熊根本當香港人係豬
自己係豬頭 仲要當然係傻佬

澳門 2.6
東江屎: 5.8
人地新加坡淡化 3.8

其實斷水斷糧呢啲根本係靠嚇 得啲大陸鳩同廢老先會信香港靠大陸先會有水飲有飯食

嗰次唔知邊個話淡化好撚貴，點知原來係計興建成本而唔係將海水淡化嘅成本

講到口臭咁滯
而家嘅海水化淡技術因為科技進步
unit cost已經跌咗好多
好多人嘅acknowledge仲停留係以前炸咗海水化淡廠嗰個年代

而家香港水塘供應30% 的水
新海水化淡廠91億供應1 成水, 營運成本低過東江水
假設加大食水重用, 沖廁全面用海水等方法能省20% 的水
咁只多花400 億起多4 個海水化淡廠就得
400 億講真真係抵。 長遠慳番買東江水的錢都係番度

真係停東江屎水
水塘都夠頂到起到化淡廠啦
唔獨立咪成世比支那狗食撚住